去mos burger叫麥克華堡 點知佢話冇。。。。。。。。。。。。。。

叫龍格堡囉

蓋世寶有啦掛

agger ching